有無巴絲知道呢隻牙刷頭喺香港邊到有得買

老豆好中意用呢隻刷頭
就黎父親節
小弟諗住盡孝心買比佢
所以想問下咁多位知唔知香港邊到有得買